隻衰貓個嘴仔腫左T_T

上網查左啲資料，無流口水，似係敏感或者污糟( 早兩個月轉左自動餵食機，陶瓷盆轉左做膠盆，懷疑係咁中左招 ) ，咁啱撞正母親大人入左院，最快下星期先有時間帶睇醫生，想問下有無咩藥啱用又可以响連鎖寵物店買到，可以頂住下先？

唔好亂揸，搵d生理鹽水抹下，保持乾淨先

係咪帶返個頭罩唔好俾佢R到會好啲

佢又先好似絶育嗰時咁脷佢，好似無事發生咁食玩疴訓，聽日買啲生理鹽水印下個嘴仔，睇下有無好轉先。

名種貓都會咁，因為品種，我隻都會，有可能係食開糧令佢咁

我隻貓同你呢個一模一樣
Check 咗唔係癬之後
日日keep 住同佢消毒（碘酒開稀）
去醫生到配
好快冇事
前
後

我會盡快帶去睇醫生啦

唔好用膠碗，會黑下巴+易發炎，用返陶瓷碗。可以係藥房買粉紅色藥水加煲過嘅凍水開稀+綿花球抹，抹完再清水抹一次，一日一次，好快好。

用陶瓷碗/不鏽鋼碗，最緊要日日都要洗隻碗
會易d好返

有機食物過敏
我隻貓對牛肉過敏 一食就嘴腫
睇醫生都冇野 唔比佢食牛就冇事

貓粉刺—貓咪下巴黑點是粉刺 日常3招解決粉刺症 #動物蘋台－果籽 香港 Apple Daily—原刊日期：20201015

參考下

貓仔而家點呀樓主？